有冇巴打請油漆/電工學徒

有三寶，求收留

屌你老母上勞工處大撚把啦
洗撚係度問

想唔收錢學野
唔係咁易搵
連登就有機會喇

想問宜家新仔市價人工幾多